[緊急]有人想帶風向10.1着白衫

我地一直以來都係以黑衫為記，前線手足買嘅gear全部都係配合黑色為主，臨時改做白衫想玩死手足？

同埋7.21元朗啲鄉黑都係着白衫，你依家同我講着白衫？

加上，只有親人先會披麻戴孝，想我地認中國做祖宗？慳d啦。

西方國家喪事都係着黑色，除非你想認做中國人，唔係着白色做乜？

好心你地諗多d行動去賀佢老母大籌，好過針着呢d小事，成個熱門都不知所謂。

10.1照舊黑衫，推上熱門please

ok

推

Black bloc

pish

不錯

push

Push

Black

收皮啦，black bloc呀

Bloc

推佢上一熱門ahhhh

推爆佢
10.1轉白衫白衫一陣仲比班白衫狗屈做撐中國

connect返之前721啲事件

堅持black block

認同，發現好多三毛係度帶風向。
black bloc必須有。
呢個post一定要推上熱門。

光復香港

時代革命

stick to black bloc

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

粗略整理咗popo處理屍體發現案時嘅應有程序、
以及被送殮房後嘅程序，
有興趣可以幫手睇同推

各有各做啦 初初都有班人屌美國旗
推返d有建設既post

915

black bloc 為記

投票咪得

其實黑衫做喪事都好正

黑！

問題係你玩死自己手足

仲曬時間玩投票投票，點解唔討論多d新行動？

着喪服就得

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

查實披麻戴孝更易被點相

black bloc 本身就係用黎互相掩護
少人著咪無效果
對家最想見啦

黑黑黑黑

推呢個

黑色送殯look

黑衫加白頭帶/白花有無得諗
白頭帶/白花象徵做白事

白衫既話睇身形好易認到其實

Tui

推，黑衫呀

著黑衫！

黑衫

黑衫+白頭帶

黑衫黑衫黑衫

民主已死

老實講， 勇武都覺得好做作
正正經經做實際野， 做下文宣好過啦
用錢買件白布， 不如捐錢

推推推

一撚定全黑

起佢臭底

黑衫

白色中藍色水咁明顯

黑衫 唔好將我地同白衣人混為一談

推 不嬲black bloc係常識 喺度着白衫 撒溪錢 嘉年華咩

全部都白一日有乜問題
有共識嗰日入黑撒又得唔得

推撚爆佢on99

唔black bloc, 萬一無啦啦開戰就仆街

‘推

黑衫為記

黑呀！！！

推，好人一生平安

black bloc呀 全黑係保障自己

推！！

黑

721 811 831

講孝？孝佢老母閪

推 不嬲黑做主打 成班都 on99

10.1開戰叫人著白衫都痴鳩線

照舊黑衫啦
著白衫人地以為對家
咁到時會俾人屈係愛國人士

嘉年華咩你老母

黑衫冇咁明顯

推爆佢

推，黑衫

第n次有人想打爆black bloc

一野 block幾件

無所謂喇
披麻係為831死者
著blackbloc又得
只要肯10月1出黎就係手足

依家要全民皆兵，全民勇武，仲玩cosplay着白衫？

投票

Black bloc有幾保護自己啊？
拉咗千幾人啦喎

的確，唔應該著白3

另一條問題
舉萬國旗
舉赤納粹旗
Both 留名

全黑開戰

推 黑衫啊

依家要升級，仲諗住淨係行玩cosplay？

你肯定等到入黑先會有狗開始做嘢？
black bloc最實際

照著返黑色啦

black

咪玩啦屌

721 831

支持

借個靚位

新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

Why not both?

黑衫披麻

個po冇咗？

我都覺得黑衫適合啲

貫徹返呢三個月做嘅嘢

黑衫

All black

721

發過夢就明點解要blackboc 唔好再信三毛五毛講野

未睇吓你告得入幾多個囉

blackbloc 又得, 唔blackboc 又得, 全白就真係不了

一定係黑！
全世界望住你黑色黑咗3個月，
突然間變白，佢唔會知你咩意思，
外國亦都係披麻戴孝，相反西方葬禮係著黑色，
我地目標觀眾係外國人，唔係中國人

外媒見根本唔識分郷黑藍絲
但唯有示威者係永遠黑衫最易認

做喪事都好正

披麻戴孝送自己父母終，黑衫送對家終

唔好送錯終

拉入去打到你斷骨都夠啦

可以共去換，起碼有個喪禮儀式先

pushh

一撚定全黑 由頭包到腳 咪撚害手足

推，著白衫都onL9

係，黑衫已經成為香港抗爭象徵
唔需要改，佢地會唔知發生咩事

Why not both呀？

同意

10月1日 應每區進行

[爭30000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

連登仔終於醒哂啦!

black bloc

只會blackboc 唔該大家都blackboc

有共識就得

只會blackbloc 唔該大家都blackbloc

full gear 灑溪錢

black bloc同拉咗嘅手足人數有直接關係？你着件白衫會拉少啲人？？不嬲出去着出街衫 現場black bloc 走再換衫係最安全同埋基本常識 你冇啦啦帶風向改白衫 分散哂統一衣着 咪變得危險囉

Keep住黑黑黑

帶白玫瑰+每逢時針行到12點都默哀1分鐘?

一定著全黑 咪撚靠害

pish
黑衫
+
孝

或者用返白絲帶/白花

全民BlackBlock

其實黑白都已經冇所謂 因為而家已經發展到咩衫都捉
後生是罪
不過10.1無論黑白 都會係悼念日

Black 差d 比人帶錯風向

Black colour forever

拎白花算啦

推你

支持黑色

明明係全民美國旗

sorry
意思係話如果想要畫面效果
全部黑衫同全部白衫既效果都差唔多

梗係唔想係真啦
屌…睇完今日記者會真係覺得好有可能死左人
唉

Yes
一定黑

一直都係著黑衫
咪俾人帶到風向

到時如果和理非全白 前線全黑
個畫面係點 最開心係邊個自己諗

樓豬知唔知著黑衫既意義係咩架？本身會原意係cover義士 69遊行都係白衫主題。唔好下下都話害死人 唔知頭唔知路就出黎帶風向

咪何妖班人

著黑衫灑溪錢

唔係 而家blackblock變左符號 我反而要好似twitter個外國人所講 重申展示香港人身分 繼續國際文宣

黑色保護手足

831 901

我無野講

不過有人講白衫顏色水好顯眼又冇錯喎

黑衫啦

G持著黑衫

着黑衫 舉白喪旗

must黑衫
一種象徵黎

首先啦, 101可以祭義士祭自由祭公義
而唔係祭中共, 而家係佢生日搞白事落面
第二如果齋行街冇衝擊又怕咩比人認
當然我知好多人而家覺得出黎齋行冇用一定要搵野做

推 白你老母咩

無白衫

襯呢個機會提提大家
記得帶衫換
係現場就黑衫
走個陣就5色戰隊

白布條綁手臂或腰
唔好戴頭 易被headshot

黑衣為記

黑黑黑黑衫!

black boc!

只有親人先會披麻戴孝，想我地認中國做祖宗？慳d啦。

我自己冇乜睇法

不過白衫論講緊嘅
而家嘅支那唔係親人
死左嘅係民國
孫文嗰個國
留意返

全黑
唔單止係象徵
最重要係保護手足

black bloc!

OK

Ok!

Pish

梗係繼續黑啦

black bloc 先正路

Once you go Black, you never go back!

Black cloth la of course

堅持黑色
推

其實現實情況係 你未搞佢 班狗已經搞你

只會blackbloc 唔該大家都blackbloc

Black block保護自己 保護大家呀

不如黑衫再加返運動最先嘅白絲帶

黑衫
綁白絲帶？

岩啊，一見到著白衫真係眼都凸撚埋

唔好下下三毛咁難聽得唔得
同路人有其他建議就話三毛
的確係有欠慎密
但麻衣的確係落倒中共面𡃓
少啲淨屌 多啲討論okay?
幾時變咗兄弟爬山變互屌五毛

洗撚著白衫 到時拎住維尼車頭相咪得

著白衫方便比人拉？

Black block 照舊
溪錢照買

一定黑

全黑啊

推

Black Block

agger

推！！！！

10.1勇武做主軸

黑色禮裝，載白花悼念死難者

黑衫！

真係 對家白衫我地又白衫為乜

開始有人想帶風向

推 緊急

一路我地都係着黑色。。
10.1。。我係唔會着白色的。。

黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑

少熱 定係黑衫白絲帶好啲

人地而家講緊著白衫 灑溪錢係傳統習俗係拎黎可以文宣同可以俾返個歸屬感香港人。學外國著返黑衫出黎同平時出黎遊行有咩分別 唔知頭唔知路既香港人只會知係普通遊行 都係個句 唔好咁快出黎帶風向ban左佢

認共作父?

乜色都得 係白色唔撚得

仲要標題一撚樣

我諗你俾顏色水射中係咪都要換衫架啦 都無分別

白衫撚全部收皮，保持陣容！全黑

白佢老味

冇白衫喎梳

Black block

Push
借位推post
［城大人入］又話整連儂隧道？？？

全黑

無可能係白

up

tui

其實黑衫都唔應該著

五大訴求, 缺一不可!!!!!!!!!!!!!!

黑衫都係喪禮用

被麻帶考係呪自己親人囉

yo

同意，黑衫加白花

黑衫白巾

Black Bloc啊屌

咁多人同一個subject 就好鬼喇黑衫！！！

同意繼續黑衫

見到有人話黑衫唔夾呢啲場合真係笑咗，你去喪禮唔着黑衫去咩

每人買件黑色裇衫一樣做到效果

自己鍾意著乜嘢色衫咪著乜嘢色衫囉
Enzo 今朝買話叫大家著唔同顏色嘅衫

推 黑就黑 改咩衫

香港已死，為香港做喪事都唔得？黑白都可以出席喪事，因為中共最怕就係節慶搞「白事」，咁所以白衫有咩問題？

你想做嘢咪照着黑囉，做白事睇落就比較和理非，睇你自己想點做。

黑衫已經係本次運動既標誌
絕對冇可能換其他衫 更莫講像徵黑社會既白衫

Ok
Black bloc

全黑 再播d喪事用既歌 唱下dee打 夠哂唔老禮

撤溪錢都有落面效果

推 照舊黑

黑白 都通殺， 一齊去默念

好

好想撒溪錢

Ok

仲浸迷喺畫面抗爭，屌極都唔化，講到著白衫共狗會好才然驚咁
一人一酒共狗就驚喇

全民黑3 共識黎

喪服係憑弔831 死者

推 白衫點上甲

各有各做咁著撚到7彩都得啦，班狗捉人易幾撚多？

因為當日是國慶，我個人支持着白色。 一來是國際文宣；”54th black march” 出唔到頭條。二來我們可以全部舉牌，有很多選擇：劉曉波，李旺陽、文化大革命、天安門事件、大躍進、國共內戰、西藏、新疆、香港831香港721...

日日數盡共產黨70年無盡偉跡。

黑衫白燈籠！

全黑做喪啦

全民用各種宗教一路遊行一做喪事

p

中午見到一下理都唔想理
成個運動個象徵就係黑衫full gear
依家突然白咩撚野衫

你啱，推

幫推埋呢個

黑衫係之前一齊決定,冇理由突然之間有人帶風向話要白衫

黑衫白燈籠點睇？

黑衫呀

照著黑
咁溪錢撒唔撒得

支持Black bloc

一定係著黑色

其實唔洗拘泥

咩色都好
出來就係手足

我就覺得白一日係冇問題

橫掂對家都係咁針住黑衫

一日白ok

10月1號 黑衫為記

既然警察都可以混入示威者度搞破壞 點解我地唔可以混入白衫度

唔好白衫....黑衫 美國FLAG

一定係black bloc
邊個話一定要著白衫架
就算係為紀念義士 更加要著黑衫
黑衫係一個代表 係我地精神既代表

唔知點講
我覺得其實到依家咁既情況唔需要日日著黑衫話俾人知

唔係親人嘅喪禮，好似都係著黑衫去？

Ok! No problem

屌你老味隔一排就有人叫唔要黑色係咩居心

呢個風向好古怪，，

白衫已經變左對家顏色不可取

認同

721 831 新屋嶺

同意，推

全民黑衫!!!!!

推 著白衫真心ON9

屌你老母個日玩鋪勁既
18區開戰
著乜撚野白色衫
on99

做乜咁多撚樣吹風架

咁多次班人叫著彩色白色都有極大部分年輕人都係著黑色
然後班中年老年就死硬頸著普通衫
聽下年輕人講野啦

black bloc 光復香港 時代革命

著白衫普通衫根本就反智懶醒

對準五大訴求

dd

有道理

Once you go black

繼續black bloc啦，無啦啦轉咩白色

black bloc 完

去殯儀館梗係全黑啦，家屬先披麻帶孝，你同支那有親咩??

我都奇怪緊點解無啦啦白衫，其實帶白絲帶也可

10.1有遊行有勇武手足都唔黑衫BlackBloc? 想害人咩

Stay Black!

black bloc for sure

照舊黑衫啦 signature 黎

612 721 811 831cctv 新屋嶺

BLACK BLOC

？

Gwhwshqdh

Okokok

black bloc送殯

可唔可以搵人幫我手推

一定係黑衫

頭先我仲幫條友推post
721 831

黑衫到贏果日

勿忘831

我去依啲係着黑衫

黑色黑色
721 831

黑3都可以象徵參加西式喪禮架姐

全民黑衫

中式 = 白
西式 = 黑
完.

啲5毛就算點吹口風都冇人會披麻戴孝架啦
屋企鬼有哩啲衫

推 溪錢照掉 黑衫照著

反中共同中國本身個文化係冇衝突

啱

黑衫係象徵

堆

push arrr

佢地好驚白衫 好驚撒溪錢 好驚冇人著黑衫啲狗混入唔到

你又啱

你咪撚on9

著黑衫 推

推呀

黑衫

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

-和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

-全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

著黑衫，俾中央知我哋好多人，港共無能為力

d mon 狗真係又蠢又懶，標題都唔撚改下

唔洗戴麻 但照撒溪錢
平時七月十四都係咁燒俾d遊魂野鬼

最重要係點樣可以係佢地企埋一齊時搞破壞
D飛機呀 汽球 降落傘呀咁

成班仲停留喺畫面抗爭係咪傻撚咗？
我地要嘅係行動，要勇武升級，要全民皆兵。
2019仲諗埋呢d gimmick野，2014唔夠多？
推chinazi唔好？

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

你個名 有聲

裝束依舊，顏色變黑

黑 黑 黑 黑 黑

一定要black bloc嚟互相掩護

831

黒色ok不過唔可以黒Tee，要正裝（ 黑西裝,黑呔,黑裙）先有喪事效果

同佢有親咩 戴佢老母孝

呢種關係割清楚d

黑警填命

P推
披麻堅膠又死氣沉沉打擊示氣

幫推

一定係黑

民主未死

推！

大大力

西裝點勇武？

跟隊

善意討論
香港人做唔到全民皆兵
攬炒係唯一方法
我地冇辦法綑綁全世界一齊black bloc
呢個係事實 我接受左

10.1照舊黑衫

Black bloc 啊!!!!

Okay巴打頭先語氣重左sorry
但我認為就算非武力抗爭都要升級，唔可以停留喺畫面抗爭。

叉雞飯呀屌你老母

凍撚茶 凍撚水

推
black bloc！

black bloc！

依家都分唔清
開個投票, 一句講晒著咩

只要親人先會披麻戴孝中共邊度配

白衫同元朗牛屎佬有咩分別
暴力象徵

推撚爆

繼續黑

黑衫，好多手足都係著黑衫比狗咬傷咬死被自殺
所以我地唔會變

唔好叫黑警/藍屎曱甴，仇恨言論係核彈黎

唔該巴打傳比香港革命指南admin知
請停左叫佢地曱甴
唔好比返核彈人

【國際戰線】同你班撚樣講多次，仇恨言論係鬼佬眼中非常敏感，特別係美國佬

黑衫好好多

想著i love hk

提出著白衫既人係犯民、大中華膠…

兄弟爬山

純黑！襯黑！

Push!
Black bloc!!

好 加油 有緣派退熱貼比你

大推

祖先喺大陸係事實黎，唔肯認先係自認on9，我地要反抗既係中共，唔係中國，中國係要光復

梗係 all black la

11月就區議員

十月一日 同時同廣大市民

列出民建聯歷年既賣港記錄？

五大訴求，決一不可

pushhh

佢地思維：唔想有勇武冒犯北京

屌，講光復香港個一刻已經係革命，邊到有革命係政權容許？

收皮啦大中華膠，我地係香港民族。

Pishhhh

願榮光歸香港

同意 推

悼念中華民國淪陷70周年，悼念烈士

黑色顯瘦呀

白衫？同佢有親呀

100 日都未知blackbloc 既重要.....?

而家竟然有「和理非」腥講人持有左膠思維，質疑點解另一個聯署有「pan-democracy camp」字眼？真悲衰…

唔明你講咩停留
畫面抗爭係咪指人鏈唱歌呢啲？
唱歌都不斷升級 升到去18區商場 大球場
唱左一星期大家就變陣
點解係停留

如果有人覺得撒溪錢係升級
我覺得唔應該批鬥佢地綑綁左佢地

Always black

Push!

黑色gooooo

去符號化 , 需要的

岩

擺明on9，抗爭咁耐以嚟黑衫為記！黑衫承載咗太多意義，已經代表緊自由嘅香港人

點解決到掩護前線手足嘅問題？

學長毛抬棺材去中聯扮

啱
推

咁樣有用嘅話我地10年前就有普選啦

推，全黑衫

香港人\英國遺民就點都唔係蝈人

推 白衫好似係家屬先會著
我地香港同中国冇家屬關係

黑白都ok,唔紅就得，紅就一係chinazi旗玩膠

一定著黑

頭盔上面綁條白巾點睇

和里非們有無興趣全身黑西裝，跟番西方葬禮
不過都係以方便自己為主啦

十月一係中華人民共和國國慶（中共）
唔係中國

贊成

All black everything

Black bloc加溪錢

推呀！著返黑

黑衫呀屌你老母

四個topic一鳩樣

呢位巴打assume唔需要勇武
但係需唔需要勇武嘅主導權好似唔係我地呢邊

利申:和理非

呢個話題講咗成個月，仲講著白衫

著咩色都唔會著白啦下話

推！黑衫！

上次美國都話著suit 得好少人著

我都覺得怪怪地點會著白衫

啲title完全一樣，好鬼

帶孝呀！！！！！

十月一要蓋過70 匪慶
國際傳媒要
香港第一
匪慶排後

咁又點? 都係你自己嘅意見黎姐 呢度傾緊10.1著乜3wor
利申: 我都覺得係要光復中國嘅大中華膠 但係要先光復香港

真係咁想喪禮look咪黑衫帶支白花

可能係五毛呢 泛民係大中華膠 但係都應該未至於話要同阿爺戴孝...

黑衫灑溪錢點睇

推 ！！！

帶奚錢咪得

10.1 黑色!!

Sorry 有份推白衫

推返黑衫補數

推 著白衫正on9

啱！黑色係我哋嘅象徵！點可以轉！

721 85 811 820 831

推啦

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :[url]

一陣大陸又拎張圖話有咁多人支撐犬隻就慘

幫手推行動post

【922和你suck攻略要點】

冇錯

10月1 著黑衫 灑溪錢

一定係著黑衫

十月一黑色衫

咁唔怪得人地扣港獨帽

做乜都扣架啦，6.9已經扣左。

你真係唔識架喎

咩色衫唔重要，重點係要點樣做

一黑一白，主攻又得，暗襲又得。

就算吹風著白衫，咪又係大把人係Blackbloc，
所以唔需要響呢個議題用太多時間。

咁幫手推行動post

【922和你suck攻略要點】

推翻中共如果有大量中國人幫手一齊推翻，咁就事半功倍，或者話咁先有機會推翻中共，而推翻中共，港獨就更易達成

披麻戴孝 場戲好off
唔係女真係有人做呀

完全唔明着白衫做咩

black bloc 做白事

春袋上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

聰明必定推

再推

三推

我蠢左，推左白衫po
係我唔啱
黑衫black bloc please

推 唔好咁易畀人帶風向

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

推爆佢 黑衫！！

Ching 心水清

屋企淨係得黑衫

全黑 完全黑 就係咁簡單

黑衫啦屌
做實情好過影相

真係唔明點解要叫人著白衫

推呀！！！！

黑色

又玩衣著問題，上次發夢話穿西裝，點知人人都著黑色便服。各有各衣著，咪在穿得麻煩啦。

著乜鳩白衫

三毛帶風向唔係問題，有人幫推先On9

推 香港呢個西方制度地方用西方禮儀好合理

推一推先

推 要黑撚到你睇唔到

黑衫加白花

一開始提意見個陣，個個盲目讚好。而家沉澱曬，諗落係on9 idea 就屌人五毛分化撚，又當人condom 咁。連登仔，點夠你地玩呀香港人真係極品生物，永遠企係高地

無野講

推

推

無撚有錯

我無讚好過，香港人無獨立思考=死撚硬。

推

兄弟唔好忘記新屋嶺同831

堅持black bloc

廢事將我地由黑衫變白衫

變左721果d

收到

自殺post大把人帶風向 唔肯定係咪三毛 明明家人 朋友出曬黎程清話係自殺 成班人都話係黑警殺

唔該大家com好先

black boc

Agger
一時黑 一時白
圍內就明, 外國人睇到會好亂

應該堅持黑色衫

睇吓有冇新嘢比和理非一齊玩啫

其實咁多個月我真係冇見過和理非幫手black block係真到意義嗰種black block

10.1 Black Block!!

事撚但啦， 著咩衫唔緊要， 重點係要做到野， 好似岳英雄著咩衫都得， 你成碌撚咁著黑衫都冇用啦

推
就咁睇都4個打手

推

721
831
新屋嶺

有

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

瓦解敵人
先係分九點十點
依家就分白衫黑衫

唔夠咁多
黑色就黑色

花牌祭品就少不免

黑衫就一定架啦。

全世界10.1同我著全黑

屌帶風向撚

。

印到四圍都係chinazi旗
同埋支那旗掉曬落地下

等啲護旗手去執

得支那人先會著白衫去悼念死者
黑色係大方向

咁做喪事嘅其實著黑衫都正路， 不過可能加條白絲帶，或者白頭巾， 甚至係一支白玫瑰，喺嗰日悼念抗爭而死者， 831死者，同埋港殤

推唔到都照推

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac

BLACKBLOC

推
今時今日唔好再白衫去亂國際視野
唔好同721 福建幫 班垃圾撈埋
唔著黑衫著乜都好唔好白衫

覺得各有各做
少部份人做都有 gimmick

Push!!

衣著要統一先有意義

咪臭係 不嬲講緊都係black bloc
白你老母咩死三毛
光復香港 時代革命！

五大訴求

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

推，成件事本身都有陣膠味

黑衫 白頭帶 香港既自由民主已死

Push push push

Push push push push push

Push push push push push push push push

Push push push push

Pushing this post like how I push popo’s mum from behind at night

白衫 + 顏色水 =

Black Bloc

p牌照推

Black!!!!

Yes

溪錢

披麻戴孝係同著白衫唔同㗎!
之前都有一次悼念義士都有一次著個白衫啦!
有咩帶唔有風向，唔認同咪反對囉!

戴孝

PUSH

全黑裝幀，無例外

推行動post 同埋black bloc

咁咪仆得街

支持黑衫

推
black bloc係保護前線手足，勿on9

根本披麻同黑衫喺呢種場合係無衝突，想着咩咪着咩，總之搞到全港做白事咁款咪得

仲話兄弟爬山，又想捉鬼啊
前排仲罵緊美國旗，今日呢

both

黑衫，諗行動好過

推推推推

咪就係 無啦啦著白衫做乜鳩

見一個BLOCK一個

你老母就捉鬼，我講緊個建議唔可行

推black bloc

仆街
推

係黑衫呀

721831

推呀 披你老母麻戴孝 黑衫方便行動!

披麻戴孝同白衫唔同wo，真係著到死人咁先叫披麻戴孝，唔係單單件衫顏色。

五毛喺嗰日係著紅衫、藍衫架…

一早冇

黑衫黑衫！

你去funeral會唔會著白衫？ 我唔會囉

Black bloc左成三個月

由頭黑到落腳

一直都係黑
點解要換白衫

照黑色
同佢無親, 唔想披麻帶孝

Twitter都有人帶風向10月1著白衫